「葉劉姐姐」同「林鄭妹妹」來源係點架？

好想知
google 搵唔到

葉太自己up

因為大家以前都係政務官（AO）
政務官好講論資排輩，因為孽瘤先入職，所以係姐姐

利申：好似係咁

同一間中學?

十足後宮咁

甴近平係皇上

一句到尾！特赦, 就要特赦埋殺人強姦犯！

好似
柒婆 以前 係 毒瘤 條 o靚 黎

毒瘤之前仲話人地under佢，依加要做番人下面一定冇可能。。

毒瘤以前高級過林鄭嫁